Code view of Student #4 by Student #3 :)

@task 1

1) Функия ничего не возвращает, а лишь выводит. Я не смог бы ее потом использовать в условиях ex: if(isInt(1)) { do smth...}
2) Number.isInteger(nmr) === true // лишнее сравнение с true, можно и без него

@task 2

1) опять про return;
2) не обязательно ввоидть новые переменные var newSmth, var newNum можно присвоить результат самому аргументу
3) что-то довольно мудренно все строка->массив->метода массива->снова строка, но в условиях никаких ограничений не было так что тут норм)
4) не понятно: в задании было написать 2 функции, а не 1 с проверкой. с одной стороны функция стала универсальной, с другой этого и не просили. тут хз

@task 3

1) Number.isInteger(myNum) === true // опять лишнее сравнение

@task 5

1) опять лишний геморой с массивами, достаточно простого счетчика
2) условия в выводе перемудренны много if-else можно все в один

@task 6

1) в задании на вывод была строка "get element by" у него выдало "get Element By", каждое разделенное слово не с маленькой

@task 7 

1) не верно.